炒散介紹

知吾知邊到有炒散工做/介紹？

知道要bIock你

You are so funny😑

你仔定女先

吾你老母